3個星期都冇見過女朋友，似乎嬲咗我

抵死 可能派左帽俾你

你女朋友電話幾多？
我溝通吓

要同我扑野點見你

No

笑咗

唔洗緊張，暫時係我張床到
我會好好咁照顧住先

夠鐘放學啦

分手